劣食之王：究竟三色豆同芫荽邊樣惡頂啲

個人覺得三色豆還好
芫荽同韮菜嗰陣草青味好難頂

正皮：三色豆
負皮：芫荽

兩樣都食 但莞茜好食啲

絕對係芫荽

芫荽量少都話可以僻味提香
三色豆真係垃撚圾毫無建樹

三色豆

屌你老母 臭荽

三色豆勁𠹌正

why not both 垃圾

全部都喜歡食

一定係三色豆
芫茜咁好食

其實唔明三色豆有咩難食
芫荽都話有陣臭味唔係個個鍾意

2樣都好食

新鮮整嘅三色豆

三色豆走紅蘿蔔既話
芫茜唔係整甜品嘅話
其實兩樣都幾好食

新鮮嘅話應該9成人鍾意食

兩樣都食

加嚿牛油落鑊兜兩兜

咁可能係你本來都唔中意食紅蘿蔔

三色蔬菜裏頭都是澱粉，那麼「抗性澱粉」是怎麼來的呢？原來經煮熟流程後，急速在負30-45度間的低溫冷凍中，三色蔬菜中大部分的「直鏈澱粉」分子結構被改變，變成不易被吸收消化的「抗性澱粉」！

咬破三色蔬菜裏頭粉粉的口感，主因就是這些「抗性澱粉」加上冷凍失水後的纖維組織！更別說青豆和玉米嚼不爛的外皮了～噁。

三色豆入面嘅青豆先係大魔王

係，得青豆接受唔到，如果換其他配料就正到pk，例如放臘味一齊炒

豬骨湯煮三色豆通粉係最夾

都食，除左青豆

諗起都流口水